又叫人忍多幾個禮拜？我屌你啦 我就係要出街

而家係政府豁免人 搞到香港大爆發雞母鴨血
香港人已經忍撚咗半年 本來就應該係收成嘅時候
6月個個出去開party游水唱K乜事都無 呢個本應係香港人嘅福利
只要關口封得夠實 真係可以安全玩, 玩到疫苗出
而家你老尾玩豁免搞到大爆發 就要我去埋單孭鑊？
香港人應該係享受嘅時候 而呢樣嘢比政府玩到無咗

就算我當香港人真係忍多幾個禮拜 我當兩個月後又變返0確診啦
以呢個閪政府嘅思維 我好肯定又會開始玩豁免 踩鋼線
咁點啊？又繼續忍啊？又屌香港人唔襟撈啊？

我而家係要正視聽 只要政府唔保證永遠封關同零豁免
我係絕對唔會理你班on9嘅 我已經忍咗半年 仲忍？

支持 nam chao

中肺炎唔好上嚟開post

咁樣放人豁免入嚟 都冇得唔中架啦

林鄭就係想全香港人死曬咋嘛
制裁吖啦

我支持你

一齊囉 反正佢條撚樣喺香港
佢個祕書點都會出去食飯
病毒唔會揀人嘅

唔塞源頭 全香港禁足有撚用咩

自

已經忍左一年